2020 萬千星輝黑哨典禮5.0

屌你老母咩TVb 使徒3 咁黃一個獎都無？

香港電視機

5個live post

北京電視機

【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！(2)

唔該樓主幫手pin

呆咗

仲以為楊明攞視帝添

黑過車仔個幾場波

好想中出口爆佢

香港愛情故事 (2020)
豆瓣评分 8.7
10037人评价

歎息橋 (2020)
豆瓣评分 8.8
43838人评价

黑過啦 明顯做馬

謝謝樓主

喂呀

樓主唔推我po？

有推 一直都在

上年屌曬老母又係五個
今年水準差咗咁多都係五個

tbb 今晚好黃

當年三個女人一個因咁高呼聲都唔畀我
就知大台當我係草
我仲咁傻豬以為搏殺多幾年就攞視后

18年後係好好睇但衰在太早出街

最尾嗰個主持係黃龍德？

今晚啲獎開頭仲好正路
頒到越後越有浸燶味出黎

十八年後的終極告白 , 好睇...

黃到pk 佢冇得再上

有冇獎list

有冇人想集體投訴佢哋聚集犯法

今日真正最佳女主角

林峯下次拍tvb戲之前真係應該睇哂全部劇本先接，使徒中後段垃圾到
咪俾個卡屎同其他演員（三哥）呃倒

最佳女主角

反骨仔黎

喊出嚟 殺手乜都冇

Manman

WIKI咪有

借圖

咪係竟然比撚左達哥

冇啦啦攝出黎 乜水

好睇既自然多人睇

點解signal wong 可以唔洗隔離14日？

智雯bb我由巴不得爸爸就留意你，開始j你

拎視帝要

回港易

下半年上noise會大啲

十八年後的終極告白
降魔的2.0
使徒行者3
得呢三套唔夠爭啦

林峯好慘

無睇
林峰係出得一陣定點

使徒 3 比大陸人睇. 唔係港劇.

正苦回港易

邦狗

呢張圖可以用成年

佢一啲戲都無喎 閪到咁

俾個後生成10年既女騎左，黃智雯睇黎要收山嫁人la

已save

又借我過橋？

想問tvb 智雯有咩得罪咗你 要咁對佢
有聲色藝 有觀眾緣 撈咗咁耐得個飛躍女
ali/龔ky/達哥呢啲都超越晒佢

夠真實

成日都係咁
前面正路, 視后視帝就on撚9
前面奇奇怪怪, 視后視帝就會好正常
馬明視帝果次前面安仔爆冷拎到

笑死

佢隔離條女仲要望一望佢

呀余真係識揀

又話爆quota

方以因真係冇得輸

搵仔個到...

regina同佢後面果個表情

以為唐詩詠女主角已經門檻低 到達哥拎埋原來係再低啲

原來王浩信偷食過Cammi

希望Ali快啲完約離開個垃圾台

去Viu拍吓劇攞曝光率

接廣告好過

Yoyo頭先連拍手都西面咁拍

又開到了

估唔到仲有咁多同胞睇tbb 劇

係咪堅係離左婚嫁佢地？

使3林峰根本就係配角

為左曝光率啫, 大陸啲本土大製作劇集一定唔會搵佢做男主. 唯一選擇係TVB合拍劇

唔想

屌你老母
龔嘉欣 當佢透明？

Katy好尷 得佢局外人

名存實亡

岩岩老母同我講,話好憎王浩信
平時冇咩留意娛樂圈既我
今日先知原來佢一腳踏幾船

Madam G咪又係普通，其實今年冇邊個突出

自己友邊會有事

regina：你老公擺你上枱
Yoyo:條衰佬係咁架啦

秀文個波扁左

美恩條仔

真

去VIU 咪梅過梅西

好多年 佢好似仲未紅

秀文

具體點垃圾到？

好尷尬完全唔關龔嘉欣事咁

真係無人睇

不得不承認王浩訊真係幾好戲，值得拎

秀文對波

btw 美恩去左邊? 宜家啲大show冇哂佢嘅?

陰公

Yoyo著到咁性感某程度上都係一種示威

ky同on9仔拍過咩

下垂了

但達哥係5個入面突出地廢
佢連提名都唔夠班

3條友係咁搶ky

堅離地愛堅離地

我中意踩過界、殺手

真人？

係唔係唔係香港？
FYY大show主持好差

何依婷好真心

張秀文對波呢

唔怪得唔拍
見到劇本都廢是睇有冇期

TVB擺明用獎黎換佢續長約

垃圾劇本主角變配角 用阿峯個名嚟捧達哥同張振朗

傻既先去viu
tbb棄將去親viu 都霉到cls
鄧萃雯，廖碧兒，林保怡

點解

其實真心覺得佢返黎只係為左同舊同事合作聚下舊
佢自己訪問都講過走左果5年成日有人問佢幾時可以再合作
佢應該唔care個垃圾獎好耐
雷霆掃毒果次輸俾視帝祥之後真心嬲左

冇計 三個女人一個因少人睇

結婚前幾日

劇本垃圾就預咗，最慘大鑼大鼓請佢返黎， 主角似配角，完全冇主線，行行企企，同條細路踢波， 講兩咀話搵釘姐，就當做咗。

佢咁望過去yoyo度，反而係做左個對比害左yoyo

下年Liza拎我都唔意外了

見到signal wong ig unfollow咗江嘉敏 江嘉敏仲follow緊

林保怡完全消失左咁

周嘉怡套綠豆拍完
番黎TVB就有主角做

Viu自家劇我都麻麻

但多迴響係事實

Ali BB來了都做得好，兩個叮噹馬頭

118樓

啲劇開得太少 寧願播韓劇

佢唔係同劉濤拍緊時裝劇？
雖然唔知係咪大製作

好癲

不過佢大左肚焗結婚無計

投呢個好過 起碼一人一票 輸贏都服

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020]
投票 >>>

後台啦
佢咁廢邊有留佢續約既價值

屌，最撚憎呢二個喔，成日講佢地架？

為咗賣廣告嗌停ky

馬明要點先有獎

上年拎左啦

應該是拍導火就紅了

中間差唔多有成10集係講佢兩個

主角圍繞左馬明 林峯係大配角

上年唔係攞過咩？

馬明上年拎左啦
林峯仲慘過佢

三個女人擺今年有得贏 使徒行者太廢

同溫層JA
你問D師奶中女邊有人睇
要搵食曝光接廣告代言既話 留係TVB仲好啦

拖咗10集之後劇情爆得超快

雷公又黎

雷霆又係3哥同林峰
3哥同佢一齊唔出現都知賴野

終於可以瘋狂講

睇下遊嘉欣，孔德賢就知
如果viu 出身既話
鬼有而家咁大迴響

妹klm咩
死tb想做仔架麻

又長氣

阿佘 97年港姐 06年視后 (9年)
達哥 13年港姐 20年視后 (7年)
仲勁過阿佘 cls

最撚on9攝一段張振朗同達哥既戲份
佢地果段完全多鳩餘, 對劇情完全無關係
兩個又戲屎

個tb應該有睇連登

公廁恩又喺度做乜
又搶咪

雷公又開總掣

蔡少芬呢?

唔係咁講, TVB觀眾普遍消費力差過Viutv, Viutv搶佔曬1x-3x歲本土觀眾大部份市場

關咗

咁我夠話tvb後生冇人睇啦

加恩條腿

Regina知yoyo坐喺佢隔離
咁台上signal彈yoyo個名出嚟
佢咪好下意識望過隔離

係有進步，但真係覺得暫時未到，最少好唔過ali/katy/mandy先

林峰同馬明兩個同時中槍倒地
下一秒可以係走去講張振朗同達哥搵佢老豆就黎死
cut撚到咁鳩都算經典

其實佢兩個應該拎最佳拍檔先岩
有卓凱先有爆seed
點知使3個導演編劇垃圾到

秀文個樣做咩

王敏奕派膠

高ling入黎做乜

你睇推咗幾多版先啦
仲要自命深黃基地連登

崔建邦講撚晒 叫秀文把撚呀

仲要換埋衫

佢同期應該得番馬明？仲有邊個對手拍擋呀
溏心陳法拉，使徒阿蛇，唐思泳（？）都走哂

靚湯係咪無得結婚

5版咋wo

阿余當年屈機幾撚多
實至名歸
達哥連飛躍都無資格啦啲戲屎到咁

王敏奕真係好靚女

合拍劇預左啦, 好多限制, 又驚過唔到審

高ling秀文係度玩
撩開秀文件衫啦

快D完入新聞嘅情形

有幾神奇呀

滾水淥腳

Ada 91年港姐 98年視后 （7年）
屌有咩理由達哥同Ada同級

張秀文真係得對波好睇

消費力高 但唔係會買廣告商D野囉
好似你男仔買PS5 顯示卡
女仔買手袋香水
呢D都唔會係電視賣廣告啦
電視賣廣告都係廁紙 沖涼液呢D日用品
平時都係老母/工人買 所以抵制TVB廣告都ON99 唔通我去百佳買條廁紙咩

好靚女呀

the the 地

張秀雯對波就跌出黎

樓主被成萬個會員block左，仲可以推到5個po

反黑都係唔好有2
多數有續集嗰啲都係爛片

陳豪算唔算同期？

TVB年年都咁多人出
駛要佢張約咩

阿佘 雙料贏胡杏兒的確實至名歸
一套劇四個角色

有gif未

热搜榜
8 TVB颁奖礼 1055393 沸
11 蔡思贝TVB最佳女主角 734208 新
28 王浩信TVB视帝 439071

真係又瘦又大 平時睇av先見到

鳳凰四重奏

叫「反黑龍鳳鬥」

夠做，打側d
上面條佬高d望落去睇晒

陳豪好早出道

都差唔多架啦
又宮心計果啲, 又糖心風暴
但尋秦記果段時期好似未見陳豪

認同

你是最好的 你知道嗎

點知比幾多個人BLOCK左

唔屌都偷笑

佢嗰陣拍緊愛滋針

反黑路人甲. 唔覺係最佳劇集. .

後排右面4個齋企

秀文好醒即刻衝去d監製到

mendy慘

永遠得果一兩點

佢果陣應該拍緊電影
黎明套少年賭神有佢

佢果陣係咪拍緊啲電影奸角

唔覺, 大陸愛奇藝 合作. 為大陸市場.
你見佢唔嚟, 已經冇興趣

簡體字
大陸都咁快手

對住鏡頭都唔做戲
照樣西面 yoyo

使徒有一集咪請曬佢啲同期去浴足店聚舊

估

佢同期咪奧運6子 楊怡 唐寧

Ali個年0經驗要演新手媽媽 競爭都激烈既

好似想爆粗咁

佢都唔志在啦
係TVB都霉咁耐, 都知紅唔起
依家仲要捧signal, 即係一定唔會理佢

最佳既話
我認為就係
反黑同殺手第一
踩過界第二

有句好同意 年頭啲戲最衰就係好易俾人遺忘
我都唔太記得18年後的終極告白係講乜

看着那些嚷着tvb欠林峰一个视帝的发言就来气！没看过剧张嘴就来！今年信号王反黑和踩过界2双质量剧在手，哪个能打？使徒3那么烂好意思拿奖！要不是马明的反派演得好，真撑不过三集！

林峯年代尋秦記，嘅滕麗明仲響tvb,
愛回家kc ,同埋人事部有個女配角，
都係尋泰記年代，好似係

要捧既就會擺年尾
年尾套撚套都張振朗

黃智雯 遇唔到好角色, 成日做煩西..

呢件支那狗口味幾獨特

留咁耐霉咁耐都唔走

我愛你

打份工養女

返屋企一定又炒大鑊

TOP 3:
反黑
香港愛情
18年後

視覺疲勞 , 睇到想打鳩佢, 又唔係一線小生,
FANS 就正.

有得睇

好似係

有都唔到佢啦，咁多後生既黎

連登係咁講講到人地上埋01啦
搞大左

點睇

Who

唔止01

其實正常睇到噉嘅樣都會上新聞嘅

YOYO呢鑊仆街啦

黃翠如 點會唔入5強🌝

黃翠如都好戲過達哥
不過余詠珊收左皮, 黃翠如都無行架啦

可以點喎婚又離唔到 拖又冇得拍

邊10集
等我mark低直飛

大陸都講..仆街..撚......粗口?
唔係用... 臭西, 媽的, 婊子 操你媽 ?

廣東人掛可能

可能係廣州人呢

對大台0興趣
但見到cherb暗串,忍唔住share

家好月圓 Fala靚到

不了，過黎變暗星👋🏻

屌, 擺明要捧張振朗同達哥兩件垃圾
搞臭成套使徒3

who

吳嘉熙@Super Girls
同時段上viutv節目

who?

仲要照顧小朋友.睇往佢攞獎好難高興啦

最好笑....新增最佳短編劇集大獎

認真問 邊個黎

陳豪係阿佘做緊女主 佢仲做緊配角

玩X爆泰國

mclub入面既小支喳

TVB狗

同你同名個位都係佢mclub姊妹

對波

呢幕都夠哂funny
睇暗星不了

我鍾意Venus

要叫中國香港愛情故事，你咁樣傷害14億同胞感情

今年啲角色比較少發揮空間姐 唔好嬲啦

得一套

佢應該無比演技wor
係自己最真實既表情

豆瓣评分
香港愛情故事 8.7 10068人评价
降魔的2.0 8.2 10427人评价
十八年後的終極告白 7.9 16236人评价
反黑路人甲 7.5 11861人评价
盲侠大律师2 7.2 7406人评价
使徒行者3 6.6 23229人评价

頒獎個旁白黎㗎

yoyo單嘢係微博hit爆

最慶幸蔡思貝攞獎應該係唐詩詠

蔡思貝唔會差過唐詩詠

老公攞獎 笑都唔笑

婚姻愉快到

使徒得6.6不過成兩萬幾人講
係咪係咁鬧

差撚過
垃撚圾演技, 又樣衰

法證先鋒IV 5.1
35731人评价

咁多波台精英 做咩唔開返係波台

睇黎越低分越多人屌

中國出嘅愛情故事
仲唔係中出愛情故事？ 大陸咁中意簡寫

大IP續集拍垃圾欺騙感情
抵啦

睇你老母TVB快啲食屎

热搜榜
10 陈自瑶听到王浩信感谢自己时的表情 820870

點會

Signal wong 講咗咩？
Regina 好似笑鳩佢咁

super girl個個

王浩信视帝猜对了，他戏真的好，说那套颁奖词特别淡定，背得滚瓜烂熟的，就是和老婆没配合好

signal驚都未到yoyo驚啦
煲大咗 人地無得再經營個好男人形象啦

又拍膠劇 套野都唔似會攞獎
睇個樣又係啲紀律部隊擺女boss款

yoyo巧慘

TVB根本就冇諗住捧黃智雯

高鈞賢又返嚟強姦阿婆？

一年一度，珍姐乐小姐Sandy姐排排坐嘅日子
但今晚最好睇嘅可能系yoyo

點解林峯當年唔同鍾嘉欣同Fala拍拖

背到熟晒
就係唔知拎獎既唔係反黑, 係踩過界

w

God messi今晚勁慘

TVb以後唔洗再搵佢

最好戲真係yoyo
面不改容

我屌你老母臭閪，你要死全家

咩事呀

一早祕撈viu la

佢咩節目都睇 請佢都幾抵

屌你老母啦波台狗，仲吹奏cctvb，死全家落地獄

𡁻完梗係鬆啦

（YoYo反應呆咗！）可能天氣凍，又坐成晚，攰都唔出奇。（佢喺台上有攬你？）係呀！佢送上祝福說話，好開心，好多謝佢。（一齊慶祝？）唔會，工作完返去都瞓晒，平時我就算生日都好少慶祝。

右上條女心諗唔撚係掛

我唔想比god messi 賺 用心良苦